[突發] 係臺灣反送中集會見到林夕

好撚開心呀屌～～～～～
好撚興奮呀～～～～～～

佢不嬲好敢言
好有良心嫁 成日寫文嫁啦
傳聞比人封殺左
敢封佢咪唔聽廣東歌
冇佢d詞 聽來把撚咩

我都見到林夕係立法院